祖記真係抵死

阿積士真係踢到有團火，肯搏！
祖記輸波簡直係還翻上次AC既債，成班人快d放暑假去玩好過啦